Berikut adalah petunjuk untuk beberapa yang dapat Anda gunakan sebagai tayangan video, toko film lokal atau Pub mewah, tambahkan beberapa musik keren dan tingkatkan warna, naik menjadi 16: 9 dan wawancara dilakukan manajer menggunakan vaksin beberapa. sisi yang berubah menjadi hitam dan putih. Itu terlihat keren dan Anda tidak perlu menjadi ahli. 

iMovie atau pembuat kaca film akan melakukan pekerjaan itu.Berikut adalah daftar tips dan trik yang dapat Anda gunakan untuk mengarahkan lebih banyak lalu lintas ke video Anda dan meningkatkan tampilan YouTube Anda. Lain kali Anda datang dengan video pastikan Anda mengedit semua tips hebat ini dan Anda akan melihat hasilnya dalam waktu singkat. 

Ini dia ... 1- Tambahkan metadata yang kaya ke video Anda (label, deskripsi, judul, dll.). Jangan menggunakan branding populer, YouTube tidak bodoh. 2- Perbarui saluran Anda sebanyak mungkin. Semakin banyak Anda mengklik, semakin banyak kemungkinan orang akan berakhir dengan salah satu video Anda, dan akhirnya orang akan berlangganan ke saluran Anda. 

Rencanakan produk Anda dan lakukan riset tentang fiidiyowyadaada, mengklasifikasikan pandangan, mempelajari dan membawa ide-ide bagus dengan contoh-contoh apa yang dilakukan orang-orang sukses. 4 - Selalu periksa video Anda untuk profil atau URL Anda, Anda dapat melakukan ini dengan program apa pun yang menulis pengeditan video. 

Tambahkan URL ke blog atau situs web Anda ke deskripsi video Anda dan tambahkan ajakan untuk bertindak seperti "berlangganan!" atau "kunjungi video-video hebat". 6- Jangan melakukan sub4sub. Anda tidak akan mengarahkan salah satu video Anda dan Anda akan terlihat "murah" 7- Cobalah menjadi Mitra YouTube. Jika Anda memiliki konten video Anda (Anda juga perlu memiliki musik).

Anda dapat berbagi [film horror terbaik](https://familinia.com/film-horor-terbaik/) dengan YouTube tetapi yang paling penting, Anda akan dapat menyesuaikan saluran YouTube Anda dengan foto keren dan keren yang disukai orang. . 8. Menciptakan harmoni dan harmoni. Jika konten tidak wajib, video Anda tidak akan viral. 9- Tambahkan kata "video" ke alamat dan simbol Anda karena semakin banyak pemirsa yang akan menambahkannya, bahkan jika mereka mencari di Google. 

Jika video Anda adalah tutorial, sertakan "how to", "guide" dan "Tutorial", jika itu adalah ulasan, tambahkan "review", "bandingkan" dan "vs". 10 - Jaga Video Anda Tidak Dikenal. Jika video Anda terlalu panjang, mereka bisa membosankan setelah 5 menit. Jika Anda membuatnya terlalu pendek, seperti 5 detik dan itu benar-benar baik orang akan menontonnya setidaknya sekali atau dua kali untuk melihat apakah mereka melewatkan sesuatu. 

Gunakan konten yang menarik dan konten yang relevan, lebih dari 70% penayangan berasal dari video terkait sehingga Anda ingin memastikan bahwa literatur Anda meminta pemirsa. 12 - Izinkan orang menilai, mengomentari, dan mengunggah video Anda ke halaman dan blog Anda. (diizinkan secara tidak wajar) 13- Gunakan info untuk menampilkan panggilan pesan aksi seperti "Berlangganan Video Saya" atau alihkan pemirsa Anda ke video lain. 14- Hanya unggah video yang layak ditonton. 

Dapatkan mentor atau bergabunglah dengan kursus gratis tentang cara menilai YouTube seperti Cara Menemukan Video YouTube. Alex bekerja dengan YouTube dan telah mengajar video dan pemasaran YouTube selama beberapa tahun sekarang. Dia baru-baru ini meluncurkan kursus online gratis yang membantu orang mendapatkan lebih banyak penayangan di video mereka dan menjadi lebih populer. Dia telah membantu banyak perusahaan media sosial kecil dan kampanye video dan sekarang menawarkan jasanya kepada pengguna YouTube secara gratis. 